點解巴打們唔明講聯合聲明已被毀目的唔係比壓力英國

講「聯合聲明已被毀，促請英國介入」唔係比壓力英國
唔好話冇用
係比英國嘅敵人歐盟有位入英國

德國等歐盟國家介入幫香港事務會令英國欠歐盟更多街數，可以喺脫歐上開天殺價
英國脫歐要找香港條數俾歐盟，咁歐盟可以搶英國錢

到時歐盟各國爭住分工幫香港人，要求更多掟煲費
呢場唔係幫中東難民嘅蝕本服務，係搶英國國庫錢嘅零和遊戲黎

Boris Johnson話想由頭傾過
咁仲好！歐盟好可以可以加入香港問題去傾
英國想硬脫都唔可以，大把欠單要佢找數

所以「聯合聲明已被毀，促請英國介入」呢句一定要大大聲聲講

help push

push

點解香港人示威既時候唔清楚表香聯合聲明已被毀,促請英國同國際政府介入?

英國話晒都係民主國家，德國美國又幫香港
肯講一定有用

pushh

推

英國賤種想食兩家茶禮？冇咁易

事實上
中國已經三番四次公開表明中英聯合聲明係歷史文件

有冇辦法登報大大隻字過中英聯合聲名已被毁，同埋有條時間線係講我地點樣比中共破壞一國兩制?

大家一齊整個聯合聲明點俾毀

出版自由，三中商畀中聯辦控制。銅鑼灣書店。
集會自由，民族黨有單集會俾狗發反對通知書。最近 612 一哥話和平嗰部分都放 tear gas
結社自由，民族黨無犯過法注冊唔到，最後變埋非法組織。
選舉自由，唔止港獨，有個歸英派都入唔到閘。仲有成村人俾人 dq
司法獨立，我記得好多單同政治有關嘅 case 有支那人喺庭內影相，個官直接放走，有單仲要影陪審團，之後有陪審員表達不安後個官都要繼續，司法獨立已死。

岩，唔係單只，想英國做野，而係用俾全世界知，同中國簽任何條約都係不可信的！
要全面圍堵

呢個觀點幾好

Push 有用唔知點解冇人睇

唔係話打沉你，歐盟由頭到尾集中火力用北愛爾蘭問題同英國係brexit deal度討價還價，因為只有呢個問題先會令英國係關稅同盟同單一市場議題上向歐盟讓步，乜野聯合聲明完全唔係起佢地考慮範圍之內。

push ar

推！！！

算啦 英國佬依家都準備奶共

真心襯份聲明仲有效真係要煲大佢
迫9班英國佬面對現實

Push

push
就算英國唔肯幫手
都要大聲講中英聯合聲明完全冇用
都要落英國面
明明中國 英國都有份簽
點可以剩係清算中國？

明事理

有道理
推

令世界知道同中國簽咩約都係咁兒戲
睇中國單機一帶一路同華為5G

連登仔足緊一盤 好大既棋

唔可以背棄全歐洲

very important points

Pish

what can we do?

lei sun: BNO holder (not yet renew)

你去同英國外相Jeremy Cunt講
唔好對英國佬太大期望 一樣係9 up

推
雖然督爺對香港好好

英國要介入，一早可以介入
佢唔declare聯合聲明被破壞
我地日日9叫被破壞都無用

而德國已經介入咗，唔需要「英國介入」，佢自然會「被介入」

大佬，唔係口講就得架。拎上國際法庭打官司嘅話，毀咗邊一句呀？要有足夠證據先得架！宜家共產黨咁陰濕，林鄭又話自己主動提出。

係李波嗰次有明顯違反咗聯合聲明咋，不過最後都係不了了之

佔據立法會嗰時，如果有人入咗保皇黨個office，揾到啲同中共勾結嘅文件，呢啲就叫做證據喇

國際法庭前國際法庭後都低能
中國唔玩英國唔玩
打咩？佢2個簽咋嘛份嘢

呢個角度幾有見地

加埋黃台仰李東昇兩件BNO流亡德國，德國佬開心都黎唔切
今次仲唔劏到仆街英國佬一勁血

。

所以根本要送彈藥俾歐盟而唔係英國
我係英國搵BBC寫衰示威者仲好，一陣要我找數點算

有證有據，英國出力嘅點都大啲啦。成日講文宣好重要，喺呢啲關鍵位就係臨門一腳嘅助攻

真正會打擊到中共嘅，會係美國佬，但係名義上英國先係簽署國，佢一口咬定中共反口時，就係美國「出師有名」嘅子彈

美國從來無為聯合聲明負責過
只係講香港關係法建基於聯合聲明
最多聯合聲明行唔到咪冇香港關係法
距離真係直咬中共有一段距離

我無野講
我無補充
我律師會同你講

英國外長都係一樣

p

我無野講
我無補充
我律師會同你講
唔好兇我
我投訴你

講大國角力，不如你睇埋（中），講蝴蝶效應，先再討論啦

你開post叫人圍英國大使館，真係有9用咩
7少陣當幫忙啦

我唔撚buy沈生
亦到了解到佢逃難去新加坡咩事

睇下保守黨可唔可以再因為外憂內患而唔理香港

咁立法會擺支港英旗為乜圍英國大使館就係為乜

冇 野 講！

港英旗X
香港旗O

港英政府
港共政府
都係民間俗稱

港英旗都係俗稱
所有外媒都用colonial flag呢個term
走唔甩